(台測)銀翼殺手

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
dailymotion執柒左 好似係
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

2019年11月的洛杉磯，退職警察瑞克·戴克（Rick Deckard，哈里遜·福特 飾演）被官員蓋夫（Gaff，愛德華·詹姆士·奧莫斯 飾演）截住，蓋夫帶他去見老長官布萊恩（Bryant，麥克·艾密特·沃許 飾演）。身為一名「銀翼殺手」，戴克的工作是追捕被稱為人造人的生化機器人，並令他們「退役」（「殺死」的委婉說法）。布萊恩告訴戴克近來幾位「連鎖六型」（Nexus-6）人造人非法來到地球，他們僅有四年壽命，可能來地球尋求延長生命的方法。
戴克觀看了一名名叫霍登（Holden，摩根·保羅 飾演）的銀翼殺手對某工廠員工進行測驗的畫面，這是一種人性測驗（"Voight-Kampff" test），透過人造人對問題的同理心反應，來從人類中區分出他們。該試驗的對象李昂（Leon，布瑞恩·詹姆士 飾演）在霍登問及他母親的事之後，開槍將他打成重傷。布萊恩想戴克令李昂和其他三位人造人：羅伊·貝提（Roy Batty，魯格·豪爾 飾演）、左拉（Zhora，瓊安娜·卡西迪 飾演）和普莉絲（Pris，黛瑞·漢娜 飾演）退役。戴克起初拒絕接受新任務，但在布萊恩的間接威脅之下，不情願地接受了

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野